有無認真諗過拉左咁多手足，香港人下一步應該點行落去?

日後一定會更多人被捕，拉下拉下就愈來愈小人。 除左Be water外，仲可以點玩落去?

除左地下化，諗唔到有咩方法
我身邊識既十個前線，起碼七個都48左
仲有2個入左poly將會48
以後真係唔知點搞

好多都保釋左但唔可以再出去

勇武外既方法

警犬ac嚟
唔駛咁認真同佢拗